入黎請下自已既居住環境，價錢

同3個fd夾租
自己房170尺左右
一屋三房
成間屋650尺
月租5500唔包雜費

講

錯title

呢個上YouTube 見過
2000

鬥慘post

5500除開3人 定 每人5500?

5500/3??
要幾年前先得

每人

怕唔怕條女比fd食左

二百呎有廁所全包 4000

弱智

唔怕

LM有人住通洲街天橋底

住邊區？
將軍澳有冇類似既盤？

大圍私樓一萬
行七分鍾到地鐵

同人夾份定自己住？大唔大？

堅拿道天橋底

住九肚山 15000呎

悉尼150呎， 3500hkd

33x尺 1.1k 公屋 不過就快搬去一人單位

lm

邊區？

邊區咁抵?